求問一套恐怖漫畫

d人被殺之後會變左個恐怖笑樣（好飆速宅男個御堂根）
想睇番唔記得左套漫畫叫咩名
求教🙏🙏